碌地都贏你班冚家剷啊

瞓住喺度贏

係咪唔抵得呀

根本唔使企住喺度踢

吸毒國冇撚野講

碌都輕鬆贏

班垃圾盲反狗淨係識嬲豬負皮
死翻去睇你地老母俾狗屌

垃圾墨狗加盲反狗 小心嬲到訓唔著